曼聯應該學車仔咁放棄今季英超

干地：我們不今季英超的爭勝行列

曼聯學車仔咁應該保撚住前四算，全力爭歐聯

屌你老母，曼城都捧撚左半個杯啦，打西咩

無人？